title: 新的半年计划
date: 2015-08-30 21:42:10
categories: "计划"
tags: [规划]
---

意料中，入职到一个新的公司，一个比较"慢"的创业公司。给自己定几个目标吧：

* 尽快融入到新的环境里，如何改变自己的性格，去适应新的环境，对自己是一个很大的挑战
* 新的领域，中间件以及基础架构部分，能够在中间件新的领域做一些东西，慢并不是不做东西的理由，希望能够在新的环境里找到自己的存在感
* 搞定户口以及身份证，9月份搞定户口，然后10月份，搞定身份证，不能再拖了！
* 改变自己的拖延症，强化自己的学习习惯
* 勾搭妹子，哈哈
* 学些一些新的技术，做一些东西出来，例如，那个抓取名言的爬虫以及网站，例如传说中的go语言部分
* 锻炼部分，每天30个仰卧起坐要坚持下来，然后跑步？


真像李辉说的，自己还是没有想清楚自己将来干啥，能够干啥，家里人问新的事情做的来不，我只能苦笑说能做。但自己也在疑问，自己是否能够做得来，环境，领域方面，各种不同，只能苦笑。。但也有一句话，想不通，先做着。先在一个默认的领域，先自己尝试去做一些东西出来，把scala的框架用熟再说。。

努力做好当前，坚持每日阅读，学习，努力找到自己的定位，不要多想！


努力地成长，努力地去学习，是现在能够的事情，加油吧^_^

